蘋果道歉 iPhone換電池減至$228

蘋果聲稱，顧客對iOS 10.2.1的反應正面，因這軟件更新確實成功減少意外關機的情況發生。因此在最近的iOS 11.2更新中，蘋果把這項支援措施延伸至iPhone 7和iPhone 7 Plus，並指如果用新的電池替換化學物質老化的電池，iPhone在正常環境運作下，效能便會恢復正常。
換言之，iPhone 6及7的用戶必須付錢更換電池才能防止手機運行減慢。蘋果表示，為了解除顧客疑慮，明年一月底起，將更換保障期外的iPhone電池價格減至港幣228元（原價為港幣635元），直至十二月。蘋果亦會於明年初推出iOS軟件更新，讓用戶可清楚了解手機的電池狀態是否影響裝置效能。

坐左幾耐

今日生果報先講

舊機變慢買新機，仲有之前慳左一大筆幫客換電池錢，蘋果乜都賺夠晒啦。